我係大地王者 你問我答

冇人想知阿屌你老母

幫推

你地有無聽過大地王者個朵啊？
無人識你啊 人起朵你起朵

我聽過
冇人識又如何 我條女幫我起

王？邊撚到王啊屌你老母！

死靚仔！拋我浪頭？

我都唔知 你幫手揾下
師兄幾重口下 幾時嚟我屋企

唔啱聽嘅說話想唔想聽？

想吖 我M底

啱啱睇完你個post
我發現咗啲嘢

講嚟聽下

大地皇后？

我條女冇ac

BTW,屋企廚房幾大

你唔覺你每次開膠post都好唔自然咩
除非你克服到呢樣野 如果唔係你冇得同我糖桔訶德鬥

買過你，閪馬一隻

正常size

你其實都有道理ge
但係我冇同巴打你鬥膠的意思
因為我淨係開認真post

係垃圾嚟 我認

師兄唔好爆我出嚟

係唔係太監

唔係